高登都bam三毛，連仔真係唔駛怕bam會有問題

我知你地admin想保持中立，有好多會員反映過禁止新註册AC，P牌無得出Post等建議都唔想實行

但既然discuss，高登都會bam人，你Lihkg真係唔駛扮清泉，依D時世做君子只會俾有心人(三毛大軍）利用

我知你地admin想保持中立，有好多會員反映過停止開放新會員註册，P牌無得出Post等建議都唔想實行

但既然discuss，高登都會bam人，你Lihkg真係唔駛扮清泉，依D時世做君子只會俾有心人(三毛大軍）利用

生死存亡 被誤BAN都會理解